華納最新公佈Wonder Woman 1984 美國延期到August 14th上畫

Wonder Woman 1984延期後2020上半年0套超級英雄片上映

好過今年唔上

睇死咪再延
如果8月疫情未過
票房仆直

超級英雄不敵武漢肺炎

仆直啦垃圾護旗手

又唔係講緊mulan
佢護旗

佢屌侵用支那肺炎係歧視

any link
我知佢代言huawei only